號召全港警察家人呼籲保持人性

號召全港警察家人呼籲保持人性

號召全港警察家人呼籲保持人性

號召全港警察家人呼籲保持人性

號召全港警察家人呼籲保持人性

號召全港警察家人呼籲保持人性

號召全港警察家人呼籲保持人性

幫手傳去各大傳媒 社交媒體

救人要緊 救到一個就一個 求下大家

推

明明係狗
何來人性

救到一個得一個啊師兄
唔好放棄任何方法

已經對立多年

總之 救到一個得一個 唔好放棄任何救人嘅方法 求下大家 好心痛

­唔會有人性，以後最撚憎警察

救左人先啦屌 之後再清算

有冇辦法起d 狗嘅屋企人底 女人細路冇人保護好危險

家人都唔可以放過

要清算之後再清算 宜家救左人先得唔得

大家都好嬲 但係救自己人更加重要

無用㗎 69嗰陣同事同我講佢屋企好多人做紀律部隊 所以好支持警察做嘢㗎

根本就全部都垃撚圾

我好肯定唔係全港狗嘅屋企人都係咁 救到一個就係一個

D狗只會更惡

仔女做得差佬
都唔方好得去邊
分分鐘以自己仔女為榮啦

阿Sir你第時個仔一定抬唔起頭做人

屌 同狗講人性？血性就有

得佢生嗰個係仔 人地啊媽生嘅唔撚係仔

慳返啖氣 佢哋唔會聽

真心 唔好太一廂情願
警察家人90%反而支持打得大力d

呢個唔會係方法真心